Considerando que a listagem vai abranger todas as ONGs cadastradas, é necessário fazer uma paginação
Só necessário para a primeira paginação. As outras telas que necessitam paginação vai seguir o mesmo padrão.